FIFA20 Ultimate Team 討論區 (300）正評可中靚紅卡

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

4點個post都冇反應了

咪又係抽肥料
唔中神獸都入唔到隊

中伏，以為11win都係兩個player pick，早知打到14

Big W

2 pack 都係肥料...
91 Dima + Bale

出世三都要俾隻92我

屌你咩駛唔駛幾分鐘就整張好野

17w?

我仲差過你

咁有巴打話無反應
火巴： 17呀上星期

manolas+yuri

11w大法

Cls....

中過兩次紅son

無嘢好講

中卡華查入到隊當贏

但一日未清潔好個SENSOR 一日都係投入唔到去玩

屈撚到...

我屌 樓上個個都咁好運

story仲有4萬分先換到馬杜迪係咪可以算9數

4萬

放棄la

唔夠20分鐘又son又salah

17w連續兩星期冇見到major league tots

又可以做多包icon

今年icon龍有無好介紹

Lehmann moment or prime 全驚最勁gk

Vds>lehmann>yashin schmeichel

Richardlison 定 Son 好玩

中左Richard untrade 覺得射波好撚勁

咁癲

SON 靈活D
676 硬淨D

vds舊年屈撚到喊今年好似少左人用

兒子好玩
rich gameplay正常都唔錯 差gameplay就窄d lo

今年先多人用 icon swap有得換 用icon龍又好link

我覺得仲勁過達史

竟然有同好

stayback閘 carvajal 定 danilo ?

2個AC都中影帝DLLM

主要都係用10chem果隻 但carvajal high high點都好d既

兩隻都10chem到，睇埋法甲guarantee中乜有淨肥先做danilo，+3就用，冇就繼續用carvajal

Danilo用落點 晤stay back係咪會自己攻左上去

maltudi拍kessie又幾好j

好

Danilo Top 5

+3 既話 Top1

我睇inception review佢用balance會不斷第一時間跑上去

除左moment 耶辛 其他都正常龍

依家Mbabu唔入流？

Mbabu
Lala
Danilo
Wanb

睇邊隻啱chem

琴日先講完紅卡無好野中過

金3大法呃負皮

真係冇咩紅卡運

凍巴做咩

有新icon，用吓姐
麵麵

係日本悶唔悶

一定係SON
676 無遠射又鈍
係禁區邊都射唔入

SON 左菇扭到下，加急停SM COMBO好撚好用

你見佢咁你話悶唔悶

睇左好多英西德tots既開pack片 都幾肯定ea set到仲衰過tots果陣 根本條條片都開返某幾隻 之前一定冇衰到咁

又爆過，邊度都唔洗去

係時候報wl

英超=軒神taa放題

14w 92+90肥
算係咁

贏啦 基本上個pool唔係肥既得5-10%

望落都係Son 啱用 好買黎撚下

英超中堅有無平平地推介？
Soyuncu tots
Tomori FS
呢兩隻用唔用得落手？
定都係用Fuchs頂中堅算
拍生日雲迪克

Opara好似真係幾勁但完全夾唔到chem

請教下，有tots Sancho仲應唔應該做bcwa? 兩隻都10chem打cam...

日本好多野玩既

留錢留pack下星期做王者

做完vinicius
隻馬列斯打邊比較下廢幾皮
鈍勁多 變速慢 本身食hawk食埋engine加balance一樣鈍加慢

小熊打邊勁過晒刀疤廢丹

獨巴，黎緊會出咩Sbc

普巴，繼續法國熱

唔知關唔關身高腳長事
丹Vini Nani scoop好大步，推一下就有空位射
刀scoop完成日原地比中堅篤走粒波

鍾意用agile細粒嘅cam就silva
但佢冇得屈5星skills

打LAM/LM嚟講

moment 屎袋
moment 魯爾
moment 尼維特

大家會點揀

王者曼？

下星期money is the king

係關事
太細粒出skill move幅度都細啲

同埋ribery唔夠agile 以呢個身高嚟講
Inception玩咗幾下已經屌佢咁矮但唔夠agile

堅料？
仲諗緊做唔做bcwa
如果有pogba就留肥了

stoixxxxxx

留肥一定無死
下星期tots放題的話，大把人代替到b華

普巴應該呢一兩日？
定下禮拜？

棄左bday果隻la?

成球幾整哂刀丹，用落最好feel竟然係Vini

玩咗幾場就放咗
好頓

刀 d射波仲見得下人 丹就

嬲到我

見到凍巴在動漫post睇舊翻，應該好悶

丹比利打翼啦 食marksman / sniper

廢丹

ball roll 埋 右腳 空龍唔入先屌啦

咁一於留肥，希望真係有Pogba

其實用丹都係貪佢雙5星又易連
其他雙5星易連又高stat嘅
壽包/HL以上嘅屁/告/真朗
全部都貴丹幾倍以上

你公司幾時肯出我車

最多俾張奴任基奧特你

唔敢周圍去
唯有搵吓嘢嚟睇

係又冇所謂

但佢個模組係咁大舊

我覺得還好

上年佢同龍虎切都玩左一排
有頭有小白

Details

Non repeat 啦

上年有龍虎切玩？咩卡

正常呢d位真係一野轟埋去
但佢無outside foot transit 都唔用右腳射 就奇怪

Btw基士文又傳得幾靚wo

Europa

參考上次totw

用基佬頂入十球header DR win

又呃肥

個pool 大到

出中超

高波點ball roll

望1.7 m 入 tots kdb

Oblak

Kepa可以升assistant manager

整咗刀無整vini

登deal?

Lm

屌 點解今年冇

Dem 射波靠唔住就一定架啦
半賣半送輕身cam Elaine 雙5*叫超值
睇下告/if neymar

傷撚左啦
又升左踢ucl 邊到佢出motm

Ready to offer
€90m

美隊幾場motm都未有卡

Kepa 收到 40m 當赢

睇marina功力

閪女人留番黎自己食用

wa diu
屎袋冇健康射技 但佢健康射好撚勁

出番94 Potm Neymar好過

領隊kepa 會唔會turn down個deal

又ziyach又werner又oblak...UEFA財政公平真係得啖笑

賣世三同莫拉達都1.5m啦

西甲gurantee抽中卡拿積,小勝ea

鏝城犯規比完罰款就當無事發生過

好耐未俾人串過轟土豪

tots griezman後備上嚟都好似唔掂，橫傳撞射揀用右腳射，龍都唔中

呢隻廢過我

舊年一個都冇買過，真係有好多錢可以用

4格果d人都幾搞笑，下下傳波都用2下x，用足90分鐘想偷雞

guarantee中，用嚟做肥算

最唔明係話丹比利左菇唔得 明明勁靈活

佢射波係好屈
無隻moment Rio 打籠好易俾佢入

毛文rio第一打手

Transfer ban 成就左林伯
今季打青春無敵打起左，入新人就要睇下佢功力

無錯
係過左半個身位俾人撞返甩

佢唔算鈍啦
玩左咁耐都未捨得放棄佢

bd普巴真係唔得

我用咗佢幾場
感覺係得個高大，完全唔夠撞
轉身又好唔靈敏咁
一比人迫搶個波就一定係佢嗰度斷
真曼好鍾意牙paul同佢影過合照都頂唔順呢隻birthday咭

如果出新咭希望佢dri加多少少

睇左幾個utuber 開德甲tots，幾乎9成係開埋d垃圾
黎緊法甲果個肯定有一大堆人中Simon Kamara然後上黎屌鬼

明知人埋黎就快d甩波 la

一係L2大法頂能住

英超都係 9成開英撚 見到枝旗都灰哂

我有用呀
用bino，老母嗰啲都無事
用佢出曬事

德甲真係大伏
不過84 rate咁平咪當搏個高rate肥囉

Simon好似係community

法甲pack應該唔會有屎蒙

Simon會中到咩 佢都唔係法甲tots出

見人埋黎press我都即彈走

一轉唔到身就一定出事

想問下達屎係咪邊個version都冇咩所謂

91/92/95 冇咩分別

屌你 88andre+ccc尼

一上身 就心諗咁都唔使死

普巴唔係純防中 hold唔到波真心冇用 轉守為攻又慢

想問今晚係咪會出早兩日個vote?
睇下阿記張saka win 唔win 到

點解futbin班鬼佬係咁叫人vote pogba同kante

如果係真都幾難揀

唔會同一個league la

依家玩厭4231
玩442佢拍牙朗雙前頭好好J

但防守就要花更多功夫
因為442好易打穿

完全唔記得轟之前俾人banned transfer

咁加埋世三果筆又真係任佢買

英超本身個voting未出

如果有普巴 擺返係英超出就最好 英超 曼聯 法國高rate 根本其他leagues冇可能投贏佢 得英超圍內仲有少少競爭力

442都係唔識守 兩個中場點較都係成日分開咗 中門大開咁
依家玩4321 算 反正啲屈機中場多到傻

真係好難守
唯有打慢啲

summer heat kante 唔係好信會有
duplicate哂張toty

simon4萬唔洗,平過82 sbc

咁有tots/toty都應該冇可能

建議試下muller
B2B好用過般奴

即係其實92已經夠唔駛95？

用緊Alison成日派膠
不過好似今集龍門又冇咩所謂

完左第二波跟住會有咩in pack?
想睇下好唔好而家開埋

Alisson廢架 英超用leno好過 92夠啦 90-92都差唔多價 有多餘錢咪買埋95 用95心理上會安心d 但實際分別不大

打邊得唔得

隻Alison嗰時TOTY中用咗好耐
成日派膠不過覺得今集啲龍個個都一樣所以冇轉
但宜家要夾chem所以要轉達屎

我宜家都係求其擺隻un吹90+龍夾chem就算
之前40萬買隻mid vds味又係俾人狂轟近柱

要6 6/ 7 7 def 手press
守陣地好蝕底

留 好大機會tots

毛文列文is the king

92 BENZEMA 好唔好用??? 大家有冇做??

#我西甲0前鋒 #抽唔L到~~~

其實隻毛文vds有冇人用過？
見個價都唔算平
定純粹貴在綠線vvd？

一定係添啦

可能五大延期

咁有冇話出咩

鳩估: 廢藍+totw精選+奴任xn

夠奴送毛文icon pack

一定有做，最強sbc肥料

邊度料？

賣左隻TOTS 華DEE
等緊676/阿古獸大減價 打正前邊隻好打d?

唔關gk事，今集俾人射近柱係必入咁濟

毛文icon pack

利申:鳩吹

佢鳩up啦屌

唔再出mendy/bruno主線obj？ 奴性重又想奴了

其實往年完咗prime sbc會唔會出moment sbc？

舊年包尾好似出左個baby mid prime prime moment都有機會出ge sbc唔知有無記錯

如果英超我會揀兒子
我覺得7 chem都勁過你提嘅嗰幾個

英超最強前鋒咁

OK<<<<搵肥先~~

pogba kante

終於中到隻有用紅卡 tots 676

france heat forever

而家個個cb boost到95+ pac
676鈍好難用

原來真係有得投似係kante會贏

又kante車係咪冇其他人

呢個階段想要pogba多的 玩味重的
除非kante 5* skill

好心飛replay啦，睇你老母俾狗屌咩撚樣

邊到投？

打錯sor
想打如果

痴線佬

出張蘇馬都好英超法國cb

棄咗兩個幾三個禮拜，突然間見到隻moments kaka 1.3m多少少，即刻開機買來玩下，90+2準備絕殺幫我射球咁嘅波，冇咩我都係熄翻機睇下netflix算
EA: 點啊柒頭嗰種感覺係咪好熟悉呢

年簡仲唔跌到仆街

條友其實勁唔勁見佢成日都g2 3

咪kante車大把人未出過卡

1.9m

Panic中

cls跌200k 想入手

個龍拍到？

如果真出sbc，起碼跌一半
風險好高

絕對係
5腳is the king
(676我覺得太鈍）

有冇人會買隻對馬戰鬼
好似幾正

No
龍門球

雖然慘 不過單刀chip唔入多過入 都係ball roll穩陣啲

幫定普巴拉票

如果想要10 chem 搵隻ST入場打邊
係咪auba最好？定係90福？

今日就黎跌廿個

啲畫面同世界觀好吸引
過埋12點睇埋啲人點講戰鬥系統先決定買唔買

都係7 chem son

一係做lucas

睇緊鬼佬玩
畫面好靚，斬人都幾有迫力
同埋對依個歷史事件都幾有興趣
不過好多都玩緊英配...應該照計有日配？
聽返日文先有feel

有日配
劍士但打蒙古人呢吓幾正
通常都係劍士打返劍士

我轟 都寧願揀Pogba

日頭2.18

但個對打畫面好似溜冰

屌你老母死大陸仔
有ea幫先追和到仲要full replay晒兩球

啱啱睇咗一陣鬼佬玩
還好嘅

拉返

walker慘成炮灰

睇落幾正 呢隻

原來日配主角係卓洛有排J把聲

原來今個season得返一日
仲停左係87 mendy
89一場都未做過
Game over 了

仲諗住可以一戰添
本身用緊壽福

難怪咁熟

中咗幾大都用下

WL 試下先 見佢仲值6xx k 應該仲有啲料到

係400

希望一陣出烈B

feel到ben sir跌到仆街

Over prize太緊要la

未到大市已經無左100粒

季包上番d

年簡繼續跌

真係佢地3個個

On9又簡迪

Rebic抵玩

投邊個好

rebic

列B

大家覺得隻toty kante會插到幾多

我獌必勝

穿1.8m

pogba拉票行動正式開始

我屌 saka輸咗

kante toty神話破滅中

投咗saka都無

今次投walker

Pogba

其實ea係咪睇住邊隻個價夠硬就做鳩邊隻

Pogba啦

頭先低見1.76

Pogba 即刻揀
即揀做

投左Kante

簡迪實多人揀..

陣間年簡有得半價玩 又可以strong link普巴 票投普巴

牙paul都真係食硬
地球獌迷多撚到

普巴贏硬啦

等toty kante差不多跌到底入返隻
一出pogba就fatfat

咁係咪應該入年簡

一陣反彈

認真問 破咗最高rating必勝魔咒未 如果未我普準備破

等佢再跌下先

一定要拍Kante

好拍擋

做價駛唔駛1.5m

Walker就收皮啦
係簡同普
但普會無左5腳

出係咪後日出

反正一出sbc，所有中場中一定仆街

要我入bday算 跌到咁

上年兩張普金開game神卡

希望隻pogba有toty kdb咁勁
已經唔望tots嗰隻咁

唔怕

用緊Kessie matutdui

Bday Pogba grizemann

全部non trade

隻kante就算贏左 都唔覺會buff到年簡咁勁
等佢跌多少少 入左先

bd真係唔好用
完全唔值個價

轉身死症應該無kdb 咁靈活ka la

萬一升到33

應該仲有得跌

諗緊貪佢隻5腳
定等出sbc

兩隻kdb都瀉緊

Last special card 92 + 3 出95 ?
我覺得Stat 應該晤會過toty

正，差隻英超法國防中，幾肯定Kante sure win，邊隻高rate就贏，定律黎

審判日

聽日可以瘋狂開包了

入年簡 賭大細咁

點解聽日?

pogba喺外國啲人氣唔講得笑
再加埋全世界曼/車迷個比例

聽晚batch 2完
正路係tots任抽（可能唔係）

睇futbin heat普巴個like數>>>>>>heat kante

定律用嚟破

想入
唔知跌唔跌得到去1.7
我覺得pogba贏硬

1.76俾人snipe左

我諗星期六下畫d人打完wl會放

KANTE

統計下

正評Kante
負評 Pogba

而家得英超，仲有四大聯賽玩，不過幾易估

futbin saka 高過rebic

西甲出左

派膠唔記得左

其實意甲德甲都wfc左一半

西甲係邊3個投？

直接留幾百萬買meta算

Sor應該係法甲出左

西甲係Tello felix lenglet
法甲係Kim blade mendes

Club value 跌到落$29m 48個球員玩到game尾

西法意都出咗其實

Check 番EA Twitter

Dembele都要1m
呢兩隻起碼都1.5m仲邊有卡砌

說好的Saka呢dllmEA

要用簡迪買算唔會贏到獌

其實有硬吹toty kdb係咪唔使砌普巴

兩隻一齊出

咁冇人防守了

負評代表我地的意見

哩個一定

撲格巴 上

屌啦媽如果簡迪就死
我已經有硬吹啦

做乜未出歐聯sbc馬體會啲歐聯卡已經狂升

除咗法國仲有邊個國家砌到全90+特別卡
仲要全meta

巴西

又好似幾撚勁
都係全meta

cb？

想知點投

入game會俾三張卡你揀 好似抽紅卡咁

係因為mm，全部馬體會都升

係喎我都係啱啱先睇到
早兩日鳩入咗差不多50隻馬體人啱啱放曬

留200萬聽日打大佬

kante反彈200萬

屌

係咪普遍啲人都覺得pogba贏硬

仲升緊

獨巴聽晚係咪堅無tots in pack？
想入返隻rio
而家90鬆啲好吸引

正！

拉膠球12碼

又同上生一樣，臨end game都要出隻普巴去吸金

點解唔見哂啲人用tots Ben yedder 嘅？

笑撚左， 直接比賓周射咪得，應該係想呃助攻

一直都好少見人用

幾蝦人用

而家d cb太強d strength

1.95 比低位上番十幾個

原來in game個稀有度filter都仲有bug 揀左gold rare+後防/中場/進攻球員既話 又係會出晒全部黃金以上既卡

我覺得因為太貴
如果兩球內就大把人玩
呢隻野 冇5*SM仲好 簡單射

我俾牛尾巴隻紅卡tots賓爺撚爆左 連續berba turn 都唔甩腳 好痴線

有冇最佳位置教學 用緊黎打邊 st杜sir世一 cam用緊atal 好順手

BEN 打前鋒
如果杜前 , BEN可以打CAM ,
佢冇理由唔係打中間既

諗緊做德甲tots sbc搏利雲/reus好唔好
雖然明知個pack weight係伏

呢隻野基本上就係 矮仔前鋒既代表
學boras咁 應該唔洗教學

我冇做 我frd中hradecky

有多肥 一定唔做普巴或kante 同埋會入到正選隊先做
黎緊重有法甲同意甲

訓醒見到真係個3隻
但今集普巴無上集咁好用
唔知投邊個好

點投都係普巴贏

普巴呢D模組好靠數值BOOST
boost得好唔會廢啦
永遠最差都係佢唔係H/H 防守會吃虧D
望就望佢贏啦

我覺得唔會勁過toty
簡迪個張射波應該唔會buff到高過toty

可能學上年個張咁
最後好似改埋做H/H?

防中有軒達巨+allan應該唔做普巴/簡迪
五大tots要中嚟入隊嘅嘅得啲貴人
應該都幾難
德:利雲 reus
意: 朗 dybala martinez gomez
法: 屁包賓

宜家入隊嗰啲一定係一百幾十萬
一定係抽pack搏中架喇

有無人同我一樣做晒英西德包都無一隻過90?

Adama
88 st
88 cm

咁130 萬都抵

92果隻其實都好唔錯
同人撞贏硬咁制
傳波勁 雙5星 已經好滿意
防守慣左手控冇咩問題

中前場咁排 全硬吹
仲做唔做普巴好
做就走賓周 推bruno上前面

正常gp還好

鈍少少gp 都仆街隻92 對面press既話唔駛諗住轉到身

打開4321？

係

我覺得唔好 你呢3隻中場應該唔會差過pogba b費主攻應該仲好 我覺得買隻有料st換走賓狗會係個比較嘅upgrade

丹都近1m 我估1.5m

其實都幾多野要boostpace finishing defending都要boost

主要搞掂個 def 做 M 都好

我都有佢non trade 係幾好玩既

隻左腳又5*

Shadow la

今年已經係h/m

Pogba lead緊 wo

遲來的elite pack
乜原來先500k

普巴GOGOGO!!!!

過2日可能400k ka la

TOTS gomez 好用到爆SM 靈活, 走位好
為左用壽包轉用TOTS 天使發覺差很遠

用gomez嘅話要搭dybala/martinez
睇下嚟緊有無機會中

Tots sancho同神軒食咩chem好

而家GOMEZ 比之前易夾了
出左幾隻勁意甲SBC

sancho finisher
神軒engine/anchor/shadow

差呢兩個位入game打邊
除咗西甲之外其他四大聯賽人都入到隊

GOMEZ 入場打 RW 堅掂

無可能輸，咁多曼迷

希望佢整隻勁少少
上次BDAY個隻失望左D

應該最多94

ea唔好孤寒la
整隻神獸level出黎

整隻好少少啦 話哂英超最貴SBC

Bday嗰隻打左10場WL頂唔順蝕住賣走咗

應該係end驚前 最勁架啦
佢同kante 是但一隻都可以出6-7格 大把人搞

衰咩

Toty Kante反彈到咁應該都係Pogba

禮拜五gp係咪一定好閪？
今年第一次禮拜五十晝喺屋企
無嘢做都唔知開唔開機打wl好

ibra 95但obj
其他summer heat最高94
pogba應該95封頂機會好大
不過94,95分別未必太大

最重要係agility+balance要加4-5點會usable啲

幾時先到今晚1點
想入1.7m tots kdb

輸一或二就停

我覺得星期六日下午西啲

禮拜日，一會唔會再低啲？

日日都有on，今晚又可以開30/30

95都係唔湯唔水咁
寧願佢出隻堅勁ge貴d都ok
論好玩 勁ge pogba一定係全驚第一

星期五下晝唔好打
隨時第一場就輸
對手實力高d , gameplay系d
delay重d
11點左右打就差唔多

咁驚
禮拜六下晝打過無乜嘢
而家開機挑戰下先

game尾冇分別

你用b wa+3咁 佢應該就95

佢92張卡本身dribbling 都92

可能到時個base card drib stat會低92張卡食左engine 少少咁

普巴呢個人
ea多數出到唔湯唔水
應該話 唔易用 硬係爭少少咁

要佢攻佢又鈍 守又失位眼神防守 係佢面前都唔出腳 用到嬲

可能我唔識用，太頓，就算攻都無乜用，硬吹當肥料交咗

後上射波起腳較慢
適宜給多一下 再FINESSE

活動卡冇既定規律點加點，你睇雲尼上張得85都直出92
只可以估佢咁多SBC最高係94
計埋OBJ最高95
似乎個pattern係唔想summer heat啲卡數值勁過tots toty

今集好多好撞嘅人控一控再射都要等半秒先起到腳

不嬲都唔睇rating細stat靚就得

硬ban唔會好d咩？

同一張卡總rating高咪代表up得多點數
唔通出張94會up 6,7點agility咩？

係咪一日都唔可以miss?

可以miss嘅 應該on 8 9成日數都得

入定乜野RATING 既肥好呀?

Prime 容祖兒仲夠唔夠做？岩岩icon中左

哩個窿買HL Varane定砌 Lenglet ?

開apps都計

完全冇動力奴wl

個個禮拜我都係咁諗

但最後都係打晒30場

忍到聽日唔㩒redeem就得

len

下年Winning

究竟咸爺簽咗K廠幾多年

好心都有祖記版權就搵埋牙朗啦
佢同花做封面，起碼叫輸陣唔輸人

我要簡迪呀屌你老母ea

Len係咪都end 得 game

除咗唔夠大隻同腳長之外好勁
穩陣設防守base stat得90頭嗰啲中堅
同埋reaction 99

兩隻都用過，LENGLET相對上係靈活D，同冇咁容易俾人撞低。
雖然都係M/H，但我覺得HL VARANE會防守比較進取，識得自己拍埋去，而LENGLET係比較保守，變相轉控人仔的要求較高，有時要自己手控。

而事實上兩隻分別我覺得唔太大

hi錯負皮sor
如果出kante希望boost埋射波

普巴可唔可以打破rating高必勝嘅神話呢

玩fifa都好講天分，識人今年先玩已經季尾穩20，上過E3，仲要平時唔係成日奴，但熟哂meta玩法，好了解隻game要點玩。
相反我同另一班fd玩左兩年幾都未試過E

熟meta，手眼協調，反應，耐力同eq五大條件缺一不可

射 傳 同 dri 都難d，但速 防 同 phy會同toty差唔多

準備俾獌四殺20號五殺

你len係咪食shadow?
我自己用食anchor識自動出腳同攝位

三字頭真係唔夠d後生黎，得eq贏到

推左自膠

Anchor
除auto block 得8/10分其他9.9/10

same here 有時飲左酒, 連SB傳奇都打唔贏

近三字頭same problem

啱啱打咗場
feel到對面超重鉛

三中

我都係quit game

咁試下Varane先
中咗丹嘅伏之後做哩啲中高價SBC都係睇定啲

我都係3中
有時都仲會發老脾丟手掣

拳怕少壯好正常
後生學野係特別快

3中
換過一次手掣

varane hl 唔洗試 真心
我有tots varane同len

三頭
原來咁多三中巴打

唔洗試 廢len好多 無謂蝕tax 聽日tots in pack HL又有機會再跌價

荃灣有咩好野玩

都係卓X啦

原來咁出名㗎

廿尾，真係差左好多，今年仲要唔太捉到個meta，尻下尻下咁玩

聽日TOTS又in pack ？
(但我啲pack已開晒）

係囉我都估唔到咁多叔叔一齊玩FIFA

過黎同叔叔一齊打機

留咗30幾包

以前成日去熊貓下面間機舖

嘩好多uncle

好似無咗lu
而家啲機鋪都變曬推幣機咁滯
大間嗰啲就變咗一半

moment rio個價跌到底未
90鬆啲好吸引

變左aeon超市

果時大到 又打魚機又馬機
Hea一日都仲得

我最鍾意九龍灣德福，可惜已經冇左

其實睇futbin個vote都知係pogba贏

好多囡囡去

牛尾巴唔識、小白唔識
最多上過金1
廢中一名

Lag撚到傻

3中+1

去機鋪最緊要去多囡囡嗰啲
十幾年前荃灣金禾禮拜六日多女到傻

同你一樣，的牛尾巴，小白唔識，今年最多金2

基本skill move都夠穩e嘅

召喚廿頭巴打 第2年玩fifa

細個成日去飲茶都好想入到夠歲數已經冇咗

點解futbin有哂三隻

識skill moves, timing最緊要, 不過出咩都遲半拍

draft有得抽

其他2件剩係for draft

Boost agility

FINISHING
之前個隻起到腳都中柱 屌佢

鑽石山仲有

仲有唔知keep唔keep到5腳
冇嘅話又係差緊啲

連續幾場打dr比人慢步直推入禁區 明明換咗lenglet應該會好啲架 到底係gameplay問題定係換咗cb要夾返手型

我唔想聽 我唔想聽

幾時出普巴

試過成隊冇5sm上到e3 但冇5sm真係差好遠

嗰間好大浸up味

最好 keep 五腳 boost finishing / aglity +Balance
否則都唔會好用

如果無用過BD仲FF緊既 到時砌完實屌中伏

ea 球員overall個rating亂黎

除非平到笑
如果唔係一定唔做

我估1m 左近

星期六

勁多大叔

佢呢D咁撚柒貴既SBC肯定唔限時，睇左食評先決定都未遲
不過今年meta對高佬冇著數
除非buff到好跨張，唔係既話佢打B2B唔會贏到KDB同里山呢類中場

想問下 bd 包皮同 hl 屁係咪係最好而家放咗去先？

西gameplay
波都傳唔到

今日打wl d人勁到頭幾場一隊肥雞隊都冇

個個都ribery dembele lenglet

20

晨早祭左

佢模組同m防守 要Boost dri key stat marking
Marking高 = 守波到位
好多隻都係靠高Marking搵食

Moment告好勁用完翻唔到轉頭

好青春

Prime 告等緊你

21 第一年ut

廿中 17玩到依家
18玩左半季UT

20
玩FIFA磨滅青春

少少後悔前幾年只係開送嗰啲pack冇玩落去 過多2年出社會就冇時間打了

未生日生咗日就21

廿中+1, 第一年玩

3尾 最少讓十幾年打你班elite fldy

廿中 17玩ut 今年先連到中亞

哭撚咗

之前有個巴打仲老d

大哥哥

我地呢d中佬

十幾年前就同fd玩 winning多

廿頭就有日本妹食

年少多好

真係生得你出

街機Virtual Striker
再Winning

我Winning 7先開始打
Winning 8有得入IP p2p對打

廿頭 第一年ut 仲用緊winning遺留落嚟嘅十字制控人

廿中
19玩到而家

我winning 6就打 02世界盃開始比d大哥哥當肥雞咁屠 之後每集都單機master league

好命d做左呀爺

Virtual Striker 係咁底線斬再頂入

係
我今年第一年認真玩UT
因為宜家班friend連pro club都唔得閑玩
So sad

psp winning 到而家

好似有Z型 走位 屈機formula

16歲做爸爸 個仔又16歲做老豆
個孫都幾歲lu

個孫都打緊fifa,3代打3部機

2父子一齊打WL撞到 唔知會點

呢個情況連中亞
要學支那人set vpn

Rest of world 明星隊Ronaldo Adriano
個陣識寫朗拿度碧咸日文名

淨係識 力力

上次係街聽到有個小學生同朋友講話佢老豆好勁抽到賓周馬tots 佢老豆仲係隔離

笑左 又覺得好幸福

口十儿卜

好撚sweet

呢度都有 老豆幫手打sb大法 sb reward中tots 包皮定尼馬

我嗰陣真係好撚戇鳩 以為全個fifa得一個ser 有4格係搵到亞洲人算好 因為打season係咁

猩巴大叔叔

八八手夕

巴班基達都識
真係好多同年代叔叔

八八乜口就識
19 pac 閘

暫時5g4w 驚play都好閪 至少2場重鉛得一場順

撚唔掂張毛文卡卡 打算頂埋個wl換mid告

廿頭 由fifa11開始玩 剩係玩season同career mode 到上年先開fut 個陣唔識玩抽到張bd高列巴尼cdm真係拎左嚟打cdm 之後再用50萬coins抽曬pack到今年先認真玩

見到futbin熱門有張icon swap以為有新野，原來係做手術
D留言仆街到話佢得38ball control，唔怪得。仲問ea會唔會加佢wf，話佢有第3隻腳

Me 8歲

17係fifa定17歲

唔係講笑，人越老反應真係越慢

見證過唔少細路咁樣比MK 打同熄機

廿頭竟然有玩winning？！

fifa14

即刻過對面開拖

當年都未有衝鏡full replay skill move去撚人

我00後都有玩

做完應該有生命危險

我10後都玩緊

之前玩過一排
成日太大注大起大跌之後戒左一排

琴日開始起返機
最重注都係$30
岩岩睇返紀錄都有正數2xx賺左

小賭怡情

屌 覆錯post

仲以為戒fifa, 點睇祖對拉?

用卡通人物隊去撚人

3尾+1 開始頂唔順星期日晚要打30場

ババヤロ
Babayaro
前車仔左閘

20尾
有時放工想打兩舖
結果一返到去沖完涼
攰到一撻落張床到就瞓著咗
咁就第二朝

同年

今日場澳假刺激到

無bno

做咩開obs既人多左場場都有咁濟

正 出daniel james

今晚出咩 新season?

Source?

有個專出leak嘅ig見到

圖

On99又獌

係咪1點前要放曬所有trade得嘅卡

出shaw未

隊波縮哂水 跌到 不過應該用到尾算

出james 都唔出綠木

想要綠木多啲

新工?

隻prime告唔見咗40萬

記得係有個4張野巴打
已經生左兩件，要氹哂佢地訓教先可以開機打WL

Me

Moment best 跌左40

我都係永遠個女瞓先開機

出reece james咪好

我都有兩個不過未4張

果個巴打好似好耐都冇上黎了

大家都好有毅力打機

有兩個

唔係
間唔中都會咁虧
一星期至少一日咁攰

Summer Heat Leaks ✅

SBC - Vidal 🇨🇱
OBJ - Dan James 🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

[@fifautita]

2隻都翻炒...
vidal仲要flashback完都要又出luiz咁

做左bcwa咪好on9

ea世界只有兩大國家四大球會

法國熱 french heat

會唔會要威爾斯人入波呢d on9任
唔撚想特登買人黎解

希望唔係mendy/bruno嗰隻obj

希望打sb解到
唔想打dr

有d期待隻vidal

Vidal fb sbc no time limit

你放心
應該係

真係唔覺你30尾

你又真係勁

ut post未來係.....你的

我四張頭，有個女。
打咗三十幾年機。

有小朋友仲打機使唔使拎permit

2中了
做緊自己生意 有時打到3-4點第日番7點

人生唔同階段
對ut睇法都會好唔同

點解要翻炒？
點解要破壞？
fifa已經爛曬
我地乜都輸曬

係你啦巴打

巴打屈g

係㗎 撞到d衝cam full replay 𠹌同見到d staff on 99 做嘢 一樣 都係要控制自己唔好掟制

因為EA 懶過閪 已經有特別卡求其搞下就得 出新特別卡又要諗又要找相多野做

老細

而家WL已經可以控制到好平心靜氣去打
反而DR有時真係打到燥
DR啲script波真係好撚癲

隻James 仲祭鬼左

以前係u覺得ut都好重要既一部分 個po的人點睇自己都緊要 宜家真係a piece of cake

隻cb讓開條路俾人中出

同埋你嗰場要做任嗰隻人空曬都會射斜/中柱

笑撚死

出現了

巴打好似e?

e?

James

請唔請人

Dj已經係奴返黎...點解唔可以出綠木

為咗隻翼奴幾十場出曼又迫我奴

你明唔明自己衰咩先

每個人都有老細
我班客都係我老細

冇得請架

Weekend league elite

舊登一齊打winning 8

tots kdb已經跌到1.9 cls

阿祖安奴可以尻射

Toty Kante lei

仲係1.9幾

綠木明明出眾好多

我唔會再俾意見亦只打算有得意嘢先上水
唔中意既我一早叫佢地全面封鎖我
所以根本唔會再有呢個問題

金2金3咋⋯⋯
冇時間操

笑死人咩
仲好意思話自己成長左
自己諗下啦

如果你覺得禁講你舒服我真係冇所謂
你就當我係冇

星期六就出pogba sbc

呢啲嘢無謂嘈啦
有人覺得：我做人講開做開啲嘢係咁，你唔鍾意行開就得，我唔勉強你
又有人覺得：我做完啲嘢會傷害到人嘅話我有義務改變，去迎合大家

一切都只不過係大家唔同人啫

鬼佬仲係咁讚ea summer heat good content
聽完得個笑字

第一場WL就俾EA做屌你老母
即刻唔撚想打

overall黎睇都算係ok既又多sbc又有野奴下
每年都係呢d時候玩得最過癮，起碼d特別卡易抽d

咁hardcore星期五打

如果佢轉多啲obj去sb會再好啲
Game尾唔想再打dr解obj
同埋今年pack weight好似差咗
不過sbc多咗sbc係真嘅 仲要有半身相
以往futties都無相唔想砌

你又啱 如果佢一直係想司瑛巴成個人好humble好肯話自己錯會變到好鬼nice又真係冇乜可能
不過我自己都知既 會盡量少出聲 剩係講factual野 我都唔係想長期入翻post

個鬼佬法國人黎

唔知咩事
不過最好打返禁做咁

諗住game尾是撚但嘛

出greenwood 比4星sm黎啦

再舊啲winning會搵卡路士打前鋒
快就得

試過 巴迪高 半場前少少射入

好鍾意佢
icon幾時先會出佢

Carlos 前
巴迪高防中，角球滴出嚟就射

有冇巴打fanny? 約定下個禮拜都得

都冇

冇咁易中嘅
呢幾日做好隔離措施就得

我有個朋友直頭同個親戚食完飯
一個星期後個親戚話中咗
我朋友去驗完都冇事

見到個假樣就唔想用

啱啱望住隻毛文rio 70萬俾人買咗
遲咗幾秒

真 般奴個假樣都叫順眼 木個假樣真係柒到

有隻850k

1點

James sb就得

全部in pack
rip market

真係又James

Tots冧價了

30lv有4/4馬仔

Storyline Martial
曼聯又贏

Chan仔好勁

rashford martial james
bruno pogba
我曼唔係簽pes咖咩

無ultimate pack派嘅

有咩用

SS都in番pack

Tete
Lala你仲唔跌到仆晒街？

有咩卡會跌

Relogin有

又有morales

中89 tots gk

martial

又要奴30lv

奴得黎都冇人玩

留左兩包88+
中左達史同拉膠
加埋lenglet 組到隊西甲後防

扺你忍到咁耐

我得隻86黑卡...

rare mega最高82
公平咩

張告魯夫banner 型到

隻vidal睇落幾正

我ultimate pack 最高85

終極最高84加隻86ss閘

都叫中三張Tots

仲有隻巴西tots psg

diu~~~我得88ALABA~~~~~

cb啫

我都係

馬仔占士

係咪全部藍卡都in pack

中咗兩次猁gk

意甲guarantee中漢奸

留左15包
得呢包有tots

派肥

中影帝

係唔出曼左閘

開左5包 mega最高84

中伏

Wa.......好ultimate呀

新vidal雙4 wo

易link 過Kessie wo

忍咁耐手都係得呢d

+1

不過sbc trade pack中oblak

里山跌到廿個

Cut 左minor 低rate
佛心

西甲第一防中

仲想點呀屌

未有勇者砌意甲TOTS

上面有啦

中左賓坦古苦主

用左隻89砌，換88

中漢奸

係咪普巴大機會中
成個曼中前場齊晒章

吓有邊張值得你咁講

可以做lenglet了

肥

Immobile 收貨

開12/12 中左Untrade 亞古獸
意假guaranteed ilicic...

Kdb 上返十個1.9m

當我忍左咁耐得張84既時候

屌你老母意假Guaranteed出 88 Leiva
Community TOTSSF 都計？

核彈得85

意甲guarantee中古惑大盗
贏定輪？

咁我呢包係88+嘛

會唔會搞錯，又派多包?

中smalling

Futbin都好多人屌緊點解會出佢

cls我留咗30 pack得2隻88

我中賓坦古
好似都係community totssf

same

季包2.26

Kdb 上返2m dklm
1.78無買

+1
等埋聽日普巴先算lu

Toty會唔會再跌多d
可能完wl tots都再跌

Toty kdb就黎跌穿1m
tots kdb個價唔跌既

正路逢reward/出勁卡都跌

收返個核爆pack 我未開呀屌

same
等到有處女時已經上返1.96
不過聽日出pogba應該又會跌

200k budget st用tots 華迪定 91son好

Vardy
Son

兒子

真？點解收返

最高84 請出招

我估可能佢派錯全世界ultimate

再派過我愛ea

我個fd得大型包 應該唔係

ok 咁report得 無啦啦食左我

本身冇諗住做
見你哋咁講即刻做咗

仆街EA，快撚d再派過！核彈最高82，嬲撚到我而家都未訓！

星期五難打啲？

星期五夾硬打
6g2w
屌佢老母

cls跟機先

咁快

做咩又係咁跌

有邊個投左kante唔係普巴

星期五好惡打？新手唔識

年簡

中左CORONA又唔係TOTSSF既

唔係88當贏左

8chem sancho + mbabu係咪好過10chem sancho + hakimi

cash is king 時間
係咪時候撈啲肥料底

都市傳說星期五多啲高手+server閪啲

真係中到Lucas leiva
係咪有包賠

81+double upgrade

Who?

邊個呀？

De jong 40萬有找

入左一隻
in pack+vidal sbc perfect

game尾冇分別啦

已經入定曬聽晚準備做pogba

儲咗30幾包
另加89 Niederxxxxxxxx 同 95 ccc尼

算係咁啦 我30包得2隻88 1隻93

意甲totssf中duplicate漢奸

想問下佢係送邊個pack？

VIDAL唔洗諗即做

大家會揀vidal 定 sanches做防中

2隻都好接近，但係sanches 又靈活啲

唔等埋普巴先？

好平咋嘛
普巴出都會永久 玩住VIDAL先
勁左好多下 , 爭搶力好好 , 成個ZIP埋黎撞你

終極包得84保證包89換88仲要最平嗰隻

慘撚到

上拉膠 勁到仆街

81+

EA正仆街(棄唔到驚)

Toty deligt + SH danilo +ccc尼 定
tots ramos + tots carvajal +達屎？

我market都ban左 純粹應下節玩

Lenglet定電欺？

一定下面啦

計單體似雷斯
計整體應該靚叻

一定係後者, 前面得 deligt 用得, 後面得 carvajal 差 d, 但兩個可用, 由其達屎唔用唔得

不過可以考慮 mendy + lenglet+ 達屎, 3 個綠線, 仲要平勁多

價都差好遠

81+抵玩

你好運梗係抵玩

扮

我得80

實測 睇完即做又真係抵玩

巴打們，覺得點？

屁包賓朗花快啲出嚟見我

藍零王啊屌

sanches
鐘意靈活好搓中場

之前中咁多要還啦

想問下 本身4-2-3-1用緊生日基沙文打CAM
FB Modric 同TOTY 迪莊打CDM
本身隻基沙文untrade

整完隻SH Vidal 之後應該點排好？

推Modric 上去打CAM?

定係棄Modric？

Or 賣迪莊？

賣迪莊

即係Modric + Vidal 打CDM?

Yes ar

Thanks

個陣而家變咗咁 全untrade
有1.2m
換隻RB 定係Militao 換Varane ?

81+ = 81*2
四包都係咁究竟我做錯啲咩

德甲tots - sommer heat
意甲tots - insigne
Dllm EA

多謝ea個核彈包

Pogba 肥料

中堅同rb我會換中堅先 不過係換拉膠 varane用落硬係有啲唔就手 我覺得閘換嚟換去都係咁
不過我有1.2m嘅話我一定係換走bday griez我覺得bday griez垃圾嚟

今個星期場場波都係咁
場場撳住人嚟打但人哋一射就入
係真係場場都係咁唔係一兩場係咁

真係咁垃圾咩
我見佢有finesse 又左右開弓
有邊隻頂佢打Cam?綠美斯?

不過無所謂 後防唔換都得既 我其實幾滿意隻Militao 反而拉膠 用過唔識用 防守成日唔見人 好似Auto defence 無Militao 咁好

RB 有諗過換Lala 但今晚可能出Malcuit 唔知會唔會勁過Lala

日經

就嚟變場經

You are not alone

仲要整咗75 if撚我

bday griez模組用落係唔知點解咁頓 又唔撞得
我會咁砌 dem ribery st/cam
vini 7chem 打翼
lala其實用落同卡華積差唔多都係大件少頓型 睇下今晚有冇malcuit啦

D價回左D 今晚係咪會再插

佢加kessie

琴晚中咗幾隻totssf
賣咗馬昆卡華積
Acerbi t silva niederlechner個價太殘唔想賣住

CLS 一張靚聯靚國IF 86 QS價
但一張82 RG 住烏要5k幾
個market咩事

有無人賣金 想買黎抽下pack

81 82英超因為mm所以炒高咗

即賣先

偉拿老母，全game 最勁中場

好快俾Pogba取代

入左一打sbc神器

Hummels正d wo

真係要比嘅話，大把中場都排係老母前面啦

但貴一皮

跟你入

一隻

點解我隊波踢完半場已經無晒氣，但對面仲有大把氣？

Moment rio個價好吸引

開左obs and press?

請用不推文回覆

bday griez
用過就知廢

佛心EA
Game尾都有隻Momnet告比我撚7場

留返一場無限Fanny

打friendly可以任撚

用佢黎打6場WL睇下係唔係真係另一個層次先

tots ramos 勁到哭撚咗

既然咁多位巴打推介 我試多次啦TOTY個期買過 夾Carlos 玩兩三場就放左 用咗舊錢整Militao
Ramos + Lenglet 未試過 可能係比Carlos 拖累左先覺得佢唔勁

7 chem Miltao 打rb會唔會晤夠抽

10chem都覺得佢唔夠撞

屌 本來想回歸一個WL 掛住湊細路出咗街唔記得報 app 又有bug

尖頭仔stayback應該勁過sanches
sanches balanced勁過尖頭仔

俾人press個陣會仆街

當自己護級隊 大腳算

app照reg好似reg到？

想入moment Rio
但一郁就要郁埋rb Ramos 佢唔夠快打rb la而家

防守夠做
問題都係做波上去應該差少少

rio而家個價真係超抵
用完會返唔到轉頭

用Rb Ramos 做上去無問題 但會俾人爆死

幾錢入

準備入
等緊有處出現

睇返曼第一次贏英超對qpr
QPR 輸緊都係前場無人斬個波俾返曼
戰術目的係乜

EA幾時先出最多人用嗰隻普金右閘

用緊毛文蘇甘寶，成個充氣大氣球咁，一行埋去就撞到人仆街，而家諗緊轉唔轉Rio

Eder 傳5球直線上前有一至兩球會失

Rio 800幾平到

啱啱820左右入左隻處應該用到尾

尋晚見到隻700
遲咗幾秒

頭先有隻處830k

原來係你

我都想講

隻 toty messi 升左 70 萬

有冇人用過tots包皮打攻中 or 假九？
傳波同禁區外fitness屈唔屈？

700就應該係snipe

我見冇人買就bid左

係咪落埋shadow

條友set 700 buy now
尋晚可能怕一點大跌市恐慌式拋售

Me

St 勁d
Cam 就勁在前插同h2h/running scoop turn 過多步禁區邊近柱
Fineness 少射不過無燈都好穩陣

又派多次？

想試下用tots neymar打st

冇做

見到expired item 睇到你落左咩chem

好似仲有
快做

fixed啦，依家做都冇用

佢唔係話fix 左咩？依家做都冇用

又可以多一張肥

尋晚見你哋話有bug即刻做咗
開88
等睇派多包都係88

意大利雙子星

真抱歉，我兩張都是88

加埋只值五萬

個pool閪到咁

93 ACEBI!!!!!!!

中咩都有賺

88市值20k

我估今次係中community 先有賠

是但多隻88都冇用

有抽pack就會賠，上次Sancho 放題都有得賠

佢話係報下一個WL 不過可以試吓

上次係 pack weight 問題

今次睇EA點搞

Sancho 果次有賠咩？

鬼婆不嬲一刀切，只會睇你係有做定無做
有做有賠
冇做就收皮

送多包ult tots

加咗community落去個pack weight已經錯咗

明顯係寫code寫漏野

你地好運梗係抵玩

尋晚無做~~~~今朝先做~~~蝕左

尖頭仔係咪睇何蛇

Vidal + Kessie 會唔會攻曬上去

又重覆屌老母

以前有睇過 幾funny

我記得喇，果晚無做，佢賠完先做都係中Sancho

拉右邊扮第4個進攻點

做咗三包 最高82

聽佢唔駛認真，幾ok 丫
我平時都會聽下
冇時無睇場波當聽下比賽狀況
好少人會日日出片

送果包ultimate pack中

Who

咁撚叻

又邊撚個

哇 恭喜曬 巴打打鋪fanny? 想睇下呢隻勁唔勁

恭撚喜7哂

快報WL 試下隻包

唔知兩隻m/m wr中堅會唔會出事手控防守廢 好多時符碌靠auto

成日瞓咗做唔切

兩隻都打邊
10chem sancho+10chem reus
8chem sancho+10chem coutinho

賠償嗰包？
我仲未收到

睇返先知我後防四個有三個h/m一個m/m垃圾work rate
不過後防無所謂啦隻野本身勁就得

拉膠 vvd rio呢d勁嘅都係m workrate

我就係拉膠+vvd

Post完就算啦人地 唔會應到你

依家呢個gameplay奇閪 可以休息陣

psn lamgio係咪有上開嚟
個名好熟

海豹突擊隊

暫時Coutinho冇人揀

掛下sb奴james囉
利申：奴完

掟個西瓜落海

呢隻好少人用 真係想睇下勁唔勁嘛 利申11wins player 預左比佢奢

Who慢左

呢啲who post完就潛水

Attention seeker

諗住買埋人打WL
原來已經過咗3點冇報到

SH Vidal有無食評

可以賣返

琴晚訓之前奴完

用左幾場 少鈍 但搶波感覺好過sanches 防守上應該冇得彈 係做波差sanches少少

原來EA又出錯賤撚到

算啦
低過市價少少買到隻處
唔賣了

真係好搶得
成個人撞埋去

messi
de jong vidal 應該好撚好夾

用緊迪莊同老母

轉唔轉呢

本身用緊kroos同老母 即刻祭咗隻kroos做vidal 用佢搶老母應該邊隻攻邊隻守

試下隻VIDAL先

恭喜晒可以享受週末

Reus d finesse 好勁

Vidal守